做咩仲唔訓？

有咩方法醫失眠
一合埋眼個腦就諗野
平時又唔見個腦郁下